唔係講笑 好多香港人連呼吸咁基本都唔識

我就係其中之一
早一兩年身體差左好多 個人慢落黎先發現自己好多野好似好簡單都做唔好

例如 點樣放慢呼吸 以前個人一緊張呼吸就亂晒 又會自己閉左氣 慢慢靠自己意識提返自己呼吸

又例如放鬆 禁得電話多 條頸長期處於用力狀態 學左好耐先識放鬆

仲有行路 香港人平時行得快 時間耐左自己真係唔識放慢放鬆黎行

其實講咁多 都係想取下暖 有無人同我一樣
有的話希望各位多d留意自己身體 唔好咁緊張操勞

我坐直企直都唔識

手動呼吸定自動呼吸

呢個又係
係街等燈 入lift 企係度都要"挨挨bungbung"

認真呀 我好集中做一樣野就會閉左氣自己都唔知
例如要扭d好細既縲絲 甚至斟水落個細樽蓋咁樣

呢句真呀
呼吸閉左 自己都唔知
之後先慢慢提自己 先正常返

我都試過認真呼吸
慢慢有d光包圍我
再練多排無啦啦身後面多咗個人影
時間仲可以停止

我發覺我呀媽同我都係咁 我呀媽平時壓力都幾大 我諗有啲關係

巴打放鬆啲

認真post

果個係你唔係好多

望係咁望 都係想提下巴打們放鬆啲注意下身體

會慢性缺氧

會心跳慢慢變快 個人煩躁 同埋好易出汗

係壓力會令你無意中 閉氣，我學會左了